拜登： Trump 拒絕承認落敗令人難堪

屌

link?

拜登你覺得難堪咪你自己退選囉, 咪大家都唔難堪囉

見到拜登唔肯認舞弊我都好難堪
幾時死啊廢老

拜登自行宣布勝選令人難堪

從來只有連登仔覺得難堪

拜登專索幻幻令人蘞堪

令mainstream media好難堪